porter產品一問

圖中380$個款係咩產品黎 上官網睇似護照套 但唔肯定

Card case?

放到少少紙幣同硬幣，有中學同學用過呢個款
Between呢個好似係card holder

card holder, 官網有哂長高闊㗎，你攞把間呎度度啦